大交合成撚日鳩up會凍, 遲早捉班契弟祭天

熱撚到我出哂肥仔汁

開緊冷氣

袁國勇化

屌，又話得六度

熱到仆街

大交合都係恐懼撚黎

市民唔聽話唔降

凍能到我傻

凍唔凍你都傻

住邊先

又話朝早凍, 而家5:30, 未夠鐘?

南區

游個水先番工

既然咁熱, 今晚去彌敦道祼跑